和你飛變阻人飛 嘅文宣

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」